﻿[サンプル名]FilterPanel
[カテゴリ]FlexGrid for ASP.NET MVC
------------------------------------------------------------------------
[概要]
このサンプルは、FilterPanelクラスを実装して、アクティブなフィルタを表示する方法を示しています。

FilterPanelクラスはフィルタを表示するWijmoコントロールとして実装されています。